[ViuTV]星期一至五2230-2300 全新旅遊節目《花姐Error 遊》

留意左一段時間，依家好期待今晚開播 見冇人開Post我開住先

節見主題曲 《殺死我的經理人 feat. 花姐》

殺殺殺殺死hana醬 好洗腦

LM
終於等到

LM 好似幾好笑

lm 希望唔會失望

處女屎

直播節目不如集中返係影視台討論